# control Usage Assistant #

* مطور الإضافة: Joseph Lee
* رابط التحميل: [الإصدار 2.1][1]

تستخدم الإضافة في التعرف على كيفية التفاعل مع الكائن الحالي. اضغط NvDA+H
للحصول على رسالة قصيرة عن كيفية التفاعل مع الكائن النشط, كمربعات التحديد,
وكتابة النصوص وهكذا.

## 2.1 ##

* ترجمة الإضافة لمزيد من اللغات مع تحديث الترجمة للغات الأخرى


## 2.0 ##

* رسائل مساعدة قد تم إضافتها لمزيد من التطبيقات بما فيها نوافذ تطبيقات
  الأوامر النصية
* إضافة رسائل مساعدة في بعض مناطق العمل ببعض التطبيقات مثل شاشة البداية
  بويندوز 8 وكل من Microsoft Excel و Microsoft Powerpoint.
* إضافة رسائل مساعدة للتعامل مع  حقول الاستمارات في نمط التصفح والنمط
  التفاعلي داخل المستندات بالذاكرة التخيلية  مثل الموجودة في (Internet
  Explorer, Adobe Reader, Mozilla Firefox, etc.).
* لغة جديدة: الدنماركية


## 1.0 ##

* إصدار أولي.

[[!tag stable]]

[1]: http://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=cua
